既然大家都同意简体字方便过英文，点解连登可以用英文唔可以用简体

啲咩Avenger用晒英文原名都唔知渠地噏乜系野
我就唔信中小学教埋啲仇恨用语既英文
用简体方便好多：复仇者联盟4：终局之战

你话跟返原名，咁点解我地倚天屠龙记唔用返祖国原名用简体？

利申: 我电脑系统只有简体, 英文又无简体咁方便, 我无得拣
我明知个系统得简体我都照用, 但我无得拣

另外我同达哥一样都系支持繁体字的6666

咁->甘
唔->吾

下次玩膠玩盡啲唔好半桶水

秒

小學雞 達哥方便人都俾你妖魔化成咁

死返5p啦屌你老母
胶你老母

果然连登仔最叻搬龙门

老铁666

靚

假膠又假唔晒

你叫班達粉點駁
一個二個淨係識負皮 根本駁唔撚到

腥港咪又系支那，系禾黨既

真連登而家好多5p仔

達哥child登fans: (駁唔到) 假膠！假膠！

垃圾假膠block得

你用殘體定繁體關人差事咩
真是可笑，把自己看得那麼高

樓主好慘 一起底發現認真po同玩膠都係無人理

唔緊要 下次再努力

你用緊乜撚野系統打唔到正體呀 屌你老母
解放軍麒麟OS呀？
反達咪拎論點拗囉 喺連登打簡體假膠有閪用咩 on撚99

達哥鐵粉表示支持666

用咩字幕以後當生肉番算
好過文盲唔識英文要求翻譯咁柒碌
為字幕嘈成兩日好鬼幼稚

波台狗永遠都係咁弱智

原來達哥都係假膠

上面班友駁吾刀

波台程度係咁上下